【多圖】其實「閆麗夢」都幾靚女

靚女
唔靚

負皮唔到

因為靚女，所以負皮唔到

唔講政治立場, 佢個樣有善良 + 賢妻 feel

人善則美

你永遠都不會成功

樓主都食得幾偏

相由心生，敢出來一齊對抗中共嘅烈女

原來我甩咗P 第一時間腐皮你先

相由心生

唔算靚女，但係清秀、順眼

白淨

我要代替月亮懲罰你

好想除佢眼鏡

係幾正
狼虎之年

因為佢係列車最底層

有種韻味

有啲似一個cctvb 舊演員
但唔記得咩名

可能食開香港食物,皮膚同個樣冇咁殘

佢現在係美國無老公，可能……

賢妻feel
算係咁啦
肯博自己條命 走去美國爆料

原來唔止我一個咁覺得
科學家嚟講，真係十分之靚女

後生應該幾靚既

你地無做錯到

吳美珩？

除咗是學霸
應該仲係班花，校花級

吳幸美?

係未吳幸美定吳美幸，我都唔係好記得個名

係 thanks
以前覺得佢做古裝幾靚

比d尊重 博士都係為公義

吳美珩

係呀

眼鏡娘

換副文青眼鏡應該幾好j
呢d長方形鏡真係7到仆街

博士有分加

幾似吳美珩

正到仆街！屌佢博士個title

靚
人靚心善

除眼鏡可能唔錯

可以中出

一直都覺得佢個look好似我老母8,90年代影個啲相

有良心既真係靚d

講真
完全唔係支那人樣

女手足永遠都會畀連登仔性騷擾

心靚就得

真

尊重手足ok?

用埋啲支那term

似喎，咩名?

佢係拍斷片酒個個

此po已完

討論人地個樣把鬼咩, 拉啦

我知道了，我想講果個叫吳美珩

交畀你

Respect 👍

真係幾好樣，清秀又有書卷氣

隻眼係表哥

有得屌我會屌

表哥

鄭秀文

唔知點解讀書叻都係呢啲樣

科學家黎講算好靚

心地靚已經夠殺

其實連登仔係咪真係痴痴哋線

掩嘴笑果張幾正

如果佢支持共匪，你嘅評語即刻係

邪惡，淫婦，醜閪。

巴打唔好咁虛偽啦

我覺得佢靚，因為佢反共匪，大大提昇個人氣質

me 3

只睇博士個樣，都好過「華大媽」啦

果張相係引用連登仔
話:大大是「加快師」，博士忍唔住笑

你地幾襯

加速師

對眼大多少少都唔錯既

好高學歷

有種日本太太嘅感覺

識系咩你

讀書唔叻你唔會留意到

cognitive bias係可以控制，我suppress左自己嘅bias，再用客觀條件評論個樣。所以就算佢係親共我都評語都會係一樣。

如果你唔係我肚入面條蟲，知道哂我點樣主觀咁process所以資訊，唔該唔好亂咁讀心話人虛偽

同樣argument我都可以話你虛偽存：你都係因為想凸顯自己好誠實，滿足自己可以show off正直形象嘅滿足感，先會話自己因為佢政治立場而覺得佢靚。咁樣讀心再屈虛偽嘅手法真係萬能

似吳美珩

好淫

「好人」黎架

有冇戴con既樣?
同埋大唔大波?

話時話其實而家要等幾耐先至甩到P牌？

不過啲英文有啲難聽

皮膚好白

00後？

我11個月多幾日，甩咗個P

副眼鏡好out

10年前都唔會帶呢啲款式

噉我都差唔多，唔講以爲自己永遠P牌

吳美珩（Ng Mei Heng, Melissa，1972年5月5日－），1996年國際華裔小姐競選亞軍（舊金山代表），參選後加入香港無綫電視（TVB）成為旗下藝員，曾為無綫電視當家花旦，並在電視劇《人間蒸發 》、《開心賓館》、《愛情全保》、《女人唔易做》以及《太極 》擔任第一女主角或女主角之一，其中《女人唔易做》更以平均收視33點、最高收視41點成為2006年TVB電視劇年度收視冠軍，而《太極》則是她息影之作。值得一提的是,她在無綫多套電視劇中經常與江華合演情侶或夫妻。

1972年出世，48歲

要講虞姬先知係邊個架

食家？

副眼鏡遮住佢美貌

大6樣

你班連燈仔真係狗屎都會屌

食開屎？

奶共=相由心生，好醜樣
反共=相由心生，都幾靚女

表哥？

以中國人黎講已經算係咁啦

奶共果D真係相由心生
生得樣衰仲要個表情都衰過人

唔明，咩「表哥」?

唔係好清楚感覺上係一年

正確，差不多一年

佢都係手足訪問有講，見到香港手足抗爭，所以決定爆中共料

4眼白滑
唔知波同腳得唔得呢

連登毒男一見到女性
就覺得靚 就想同佢做愛
極度失禮

點樣甩架

我刀甩左

連登仔: 去完美國由柒變靚
我就正皮唔落

有啲似阿勇

如果佢係撐popo
你就會話成個支那人咁

牙勇

就算佢係紅絲都靚 膚色白裡透紅。

哈哈哈係咪好震撼呢 我有啲掛住個P

賢妻feel

部份外貌平庸嘅女性一戴咗眼鏡會突然好好J

唔理支那定港女，隊死支那就係靚女。

似JULIA

心美人便美

有個P牌多d色彩

係幾靚 又高

笑死

去美國食洋腸

北妹樣

夠膽反支共，一定靚女

幾清秀, 相信同滴妹一樣冇左副眼鏡會即刻變柒

表哥都有小小似
不過氣質唔夠
我講緊吳美珩

換副眼鏡好啲

英文都算流利，但發音不正，

我都係剩係記得虞姬同江華
但諗死諗唔到佢個名

有無人挖到佢讀大學時嘅相

外表一般
不過有良知

屌博士

夢夢

cord?

唔係上面講左

吳美珩

J呢個好過啦！
起碼媳燈之後，淨係聽把聲都夠

識啲野
剩係條馬尾都玩成晚

除眼鏡應該幾靚

原來唔止我一個咁諗

係正義俠女嘅氣質

做人咪咁撚假啦

你班友係咪只要同路人既女點都要評下

靚唔靚有咩所謂

有口罩靚左10倍

牛聲

真 都嘥鳩氣

係，想屌
佢老公係斯里蘭卡人

眼鏡先正

劉在錫。。。。。。。

典型山東妹

靚 真心 因為佢高學歷仲心地善良 希望佢一生平安

Cls 佢係污點證人咋

幫中共做左幾多年野呀已經 你班泛登仔真係

似玩開法輪功D樣， 素顏，dry.

呢啲人倒戈唔好咩
真係泯滅良知幫中共就唔會潛逃爆大鑊啦

好撚正呀

順眼姐，咪到靚女掛，不過有腦加分，反共再加分。

話唔是咁講，就係因為佢反共匪，人都正氣d順眼d
你幾可見到支持共匪既真係靚女？

倒戈係佢有自己利益

唔洗當佢大好人咁崇拜

佢個樣真係做老婆果啲樣黎

吳美𧗠feel

葛佩帆

眼大小小就靚晒

靚女? 巴打食開屎?

正常中國樣姐，與靚搵唔上關係。

就算本身唔靚
今次之後都會變靚

即係唔靚囉講咁多

可能換副眼鏡更好睇

靚咩........

邊個黎咖？我已經射都一手都係

PPPD-711

話你係咪00後呀

射左 THX

呢個post證明咗「相由心生」

癡撚線 就黎有眼耳口鼻都係靚女

起唔到機,大撚鑊啦

幾有氣質

屌你老母條友真係on9架喎

但d英文真係頂唔撚順

希望佢爆多d 料
好人一生平安

點讀

你屌埋我個份

單純樣嘅角度，中國味太濃 頂唔順

可J able

好似第一次報導嘅時候有張婚紗相係冇戴眼鏡嘅

閆手足

除左眼鏡成個julia咁既樣

眼鏡先正wor ching

蠟筆小新老母

唔識形容 唔算靚但又有種吸引到人嘅特質
不過齋講樣真係唔算靚可能重妝甲會靚啲

應該幾賢淑

呢個保持距離好Ｄ 都未有真料爆

华春莹，春春令D

所以呢？

呢份正氣係隔離國冇既氣質

一般貨色

真係相由心生

有d似吳美珩